有冇絲想一齊著旗袍出街？

男人老狗着旗袍

我是女的

我可以幫你揸機

旗袍好講身材 不過唔易carry到

萬聖節著咗去玩

其實旗袍腰位咁幼
肥婆係咪無可以著到？

旗袍好靚
好想瘋狂出街着

托唔托得起件衫阿

無得輸 但要Set 埋頭

蘇州乳搖

有返咁上下身材先好著，唔該

林鄭咁嘅樣

一定要有腰先
唔關肥瘦事
係肋骨同盤骨之間要有咁上下距離

肥仲邊有腰

自問要求唔高，無胸都唔緊要
但係唔好腫得太離譜

肥婆咪著okay

屌 滿清衫